% @Source Nathan Technique
% @Difficulté 3
Une entreprise fabrique des \textsc{gps}. Les coûts (globaux) de production de $x$ centaines 
de \textsc{gps} sont donnés, en euros, par : 
\[C(x)~=~0,2~x^3 - x^2 + 60x + \num{20000}\]

\begin{enumerate}
	\item Quel est le coût de fabrication de 100 \textsc{gps} ?
	
	Toujours pour 100 \textsc{gps} fabriqués, quel est le coût de fabrication d'un \textsc{gps} ?
	
	\item Le coût marginal en fonction de $x$ permet de mesurer le coût de production 
  d'un objet supplémentaire après production de $x$ objets.
	
	Il est défini par la dérivée $C'(x)$. Exprimer le coût marginal $C'(x)$ en fonction de $x$.
	
	\item Le coût moyen est le quotient du coût global par la quantité produite $x$. 
  Il est égal à $\dfrac{C(x)}{x}$. 
	
	Exprimer le coût moyen $C_M(x)$ en fonction de $x$.
	
	\item À l'aide d'une calculatrice graphique, déterminer graphiquement pour combien de 
  \textsc{gps} fabriqués le coût marginal est égal au coût moyen.
\end{enumerate}
